降班隊都炒利3球 其他18隊係咪打假波

鏝城季初先屌打完屈福特
定係屈福特打假波
明明有英超冠軍實力

球會唔夠錢要點做

6場不勝竟然今場反底

今場利物浦都明顯放水
又唔推人 又唔仆 又唔走愈位位
球證想幫都難

利輸係因為無你同軒

心水清

利記唔記得過數俾球證

玩過鬥獸棋未？

老鼠對住乜都俾人食，除咗象

講得好